老老實實，Karius有無諗過佢隊友既感受？

尤其第三球，佢D隊友見到個波入左果下果種崩潰.....

一黎因為呢球波基本上判了利記死刑，二黎D隊友係不敢相信，條友可以一場波內柒一次仲唔夠，仲要柒多次.....

仲話D隊友無風度唔安慰佢...大佬佢有無諗過人地成年既努力比佢派兩次膠抹殺哂....

成日話安慰安慰

你唔好彩就話安慰你姐

你自己廢,仲要累到隊友(同事),仲想同事安慰返你,真係痴撚線

連登仔成日將自己代入D弱者心態黎諗野

其實karius4強對羅馬已經派左幾球膠 但係因為前鋒入波多 所以先好似無咩問題
最錯係高普仲出佢 你試下其他龍錯幾次已經唔會再見到佢

除左你話隊友既努力比佢抹殺左 大佬你踢波收咁高人工 都犯錯犯到同朋友打fifa用個龍玩野咁 好似琴晚球彩阿鵬講搵葉鴻輝打仲好啦

個球員廢都唔屌得，唔知以為平時自己撐個隊啲人踢得差冇屌過

咩摩佬仆街冚家剷

咪拉曼迷落水啦

定哂格

呢隻猁狗好撚痴線
d reply同post全部關曼聯事

最撚多獌笑利瀨鳩人
你同我講唔屌得獌？

有其他龍好用?
未派膠前理論上都係派佢上場ga la

隊隊都笑啦下話猁個龍

其實佢都係發揮返正常水平姐😂😂😂😂
唔明隊友咁嬲做乜

賤種最撚自豪YNWA個喎
轉個頭就屌自己個龍落地獄
好心你班死賤種唔好左瀨右瀨
收返d精訓覺喇

全世界都知猁狗要買龍😂😂😂

包守住咩
屌你ON99

咪講左隊隊都有瀨囉屌你老母
文盲？

猁迷係世界最垃圾架啦 輸波屌鳩自己個龍 佢地死就差唔多啦

靜啦利狗 輸自己仲屌對家

賤種真係賤種 谷住谷住要揾人出氣

同個盲西講野真係屌都廢事

簡尼世盃決賽都甩手啦

嬲到震哂 返去重睇愛隊輸波精華打飛機喇死賤種

打算睇你老母d片黎打飛機

自己做錯事 就算D隊友安慰佢佢都唔好意思受啦下話

唔出佢可以點 另外果隻米勞列黎 可能輸得仲多

訪問話隊友？定連登講？老老實實，我係佢哋一定要佢躝，雪都眼冤 我冇睇過歐聯決賽有啲咁既龍出現，真係一日唔死都有新聞

後防慘撚到，阿諾除咗開頭嗰陣都踢得好，輸第一球條仆街仲要指住人鬧 輸第三球先笠水，做乜唔指住高普鬧我咁都出你弱智咖

英超前六既後備龍都勁過利撚兩個加埋

巴我

一喊D連登仔就心軟

認真...買保方用一年 再衝多次歐聯算啦
保方係老,係唔會犯到咁低級既錯誤
同埋大賽經驗足

第三球輸卡里奧斯個人能力 接既方式差
但其實後防都應該逼前少少唔應該比咁大個空位巴利慢慢睇住起腳

仲有一球伊c高中楣，卡里出迎做乜9，又唔係單刀，周圍又有隊友
果球唔輸已經好彩

呢下唔出一早輸鳩左啦

如果換迪基亞 可能1:1 完啦 倒掛迪基分分鐘救埋

唔係利狗。但老老實實，條友都唔知係咪踢假波
輸個兩球ON9唔駛講，bale個球飛身但縮手既？
我知呢球就算伸盡手都應該入，但佢直頭縮撚埋隻手

正常一定要出 唔出咪比佢推多幾碼睇定射

有冇諗過我地感受 笑到仆街

唔打鳩你都算係咁啦
仲要安慰？

邊個理我感受

換迪迪，利贏撚埋la

就算美職守門員都唔會犯呢啲錯。

agree, 福爾摩斯? 識唔識睇波

未見過咁似酸

未見過咁肉酸